蒙古妓女超便宜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

蒙古國地廣人稀到什麼程度？

蒙古人常說蒙古國7成以上的地方是無人區，起碼5成的地方人類從來沒有涉足過。蒙古國東部大草原的腹地有三個縣matad、erdentsagaan、 halh gol，這三個縣的面積+起來大概有個河南省那麼大，但是人口只有不到7000，他們大部分還都生活在蘇木所在地，再往下走基本上就是一望無際的無人大草原了，那裡的草原就像被尺子拉出來的一樣，那麼平整和遼闊，據說有一個司機在那開車趕路時睡著了，睡著了以後還踩著油門，等幾個小時醒了以後車還在走著....

聽說蒙古國是徒步旅行者的天堂？

我想說更多的時候是地獄，你真的會很容易死在野外的。

在蒙古國進行戶外探險需要注意什麼？

除了夏天基本不要考慮出去，在這裡5月份也可以凍死人。而且這裡的狼和狗熊之多絕對會超乎你的想像，所以防身物品必須一應俱全。還有就是在蒙古國開車旅遊一般走到當地的蘇木所在地就不要再往下開車了。首先再往下一般連自然路也沒有了，你總不想在蒙古的野外出現諸如爆胎之類的事故吧？之後的旅程往往騎馬要比坐車安全快捷，一是蒙古國的路況極其糟糕，二是這裡大部分可玩的地方都在山區。

在蒙古國不能吃什麼？

永遠不要跟著蒙古人吃旱獺子。外國人因沒有抵抗力而患上鼠疫病故的事情太多了。

我想穿越大戈壁！

蒙古人是這世界上最能適應極端自然條件的族群之一，但即使如此絕大部分戈壁蒙古人也只不過生活在大戈壁的邊緣地區，而不是腹地。要知道大戈壁裡到處都是想征服它而留下的骷髏架子。

聽說蒙古人濫交！

蒙古的年輕人的確普遍濫交，但你是不會傻到去那麼做的。

我要非要濫交呢？

你會死的很慘。但如果你是留學生，恭喜你~相信我這裡是全世界最容易把到金髮妹的地方，而且她們都很寂寞。
但蒙古女孩老勾引我，我也是個有血有肉男人啊~
到時候你會後悔為什麼當初沒有割掉自己的JJ。

蒙古國早婚早孕很普遍？
我們班18個女生，其中將近3\1畢業前結了婚，有3個生了BABY。

蒙古國的人口增長超快？
蒙古國的第一婦產院因為沒有足夠的床位，致使很多孕婦在走廊裡生BABY。

蒙古國號稱是一個很年輕的國度？
蒙古國將近一半的人口都是未成年人，走在UB大街上很少能看到中年以上的人。

蒙古國是一個女多男少的國家？
因為蒙古家庭通常會把男孩送出國（相當普遍），而把女孩兒基本都留在國內，因此流傳說UB16-35歲之間的男女比例接近1\3。

蒙古家家都有車？
對，不過大部分是從歐美市場淘汰下來的二手車。這樣說吧，UB市民擁有新車的比例大概相當於北京市民所擁有的私家車比例，而北京擁有自行車的市民比例則相當於UB市民的舊車比例。

蒙古國老外很多？
夏天在UB的老外據說能達到UB市民的一半規模。蒙古國現在是全球背包客的主要集散地之一。

蒙古人髒麼？

如果是住在貧民窟的，那很髒。如果是住在市區裡的市民則跟歐美無異。

蒙古人直來直去麼？
沒錯，而且你太過客套，他們會直爽到讓你沒有臺階下。

蒙古人很真誠麼？
除非你能成為他的朋友，記住是真正的朋友，而不是“朋友”。當你有了蒙古朋友以後，你會發現你以前交的那些人根本不能叫做朋友。

說三件在蒙古國不能做的事~
1.不要去惹任何蒙古人~
2.絕對不能給他們借錢~
3.同時遠離蒙古女人！你要記住的是，如果在中國女人意味著毒藥，那在蒙古女人則往往意味著死亡。

說三件在蒙古國需要主要的事項~
1.外面基本沒有公廁，所以千萬不要在外面大吃大喝，每天請如廁完畢以後再出門，要知道在這裡隨地大小便是要罰30-50RMB的，而且往往還會被員警叔叔順便打一頓。
2.儘量不要喝酒，因為如果你喝醉後被員警抓到，你會被扔進看守所，我說看守所了麼？其實那裡是水牢，而且即使冬天也會把你扒的精光扔進去，不爽了還要用高壓水槍幫你醒酒呢。其後你的酒鬼室友很有可能還要強姦你，起碼被羞辱、欺淩是肯定逃脫不了的。
3.在蒙古國千萬不要因為一時激動而幹要被扔到大牢裡的事。如果你要被扔到監獄裡，哪怕僅僅幾天，你也很有可能會選擇在裡面自殺——不是沒有先例。順便說一下蒙古妓女超便宜，但是你要被員警叔叔逮到，不久以後就要輪到你被人幹了，請時刻銘記OZ裡那些最讓人蛋疼的事情。

UB交通方便麼？

UB 大街上所有的私家車幾乎都是黑車。基本上沒有起步價，所以即使只有200米的距離你也可以打的。公共汽車很便宜，而且由於UB是一個狹長的城市

，你會發現雖然這個城市不大，其實你還是需要代步工具的。我給你的建議是如果你打算常駐，那花個1-2萬RMB買輛二手日本車是很好的選擇。

在蒙古國最可笑的是什麼事？
除非蒙古國公民叛國，要不然在這裡是沒有死刑的。沒錯即使你連環殺人輪奸了好幾十個未成年人，你最多也只會被判20年，因為20年是蒙古國有期徒刑的上線。而且這還不是最具諷刺意味的事情，因為你根本不可能能在他們的監獄裡活過20年。

聽說蒙古人長的很醜~
當你來到UB以後你會發現大街上到處都能見到超級漂亮的歐亞混血兒，但不得不說蒙古國是全亞洲至今唯一還保留著古典亞洲審美觀的地方，所以蒙古的偶像派巨星可能會讓你大跌眼鏡——看起來都很像唐宋時期畫的壁畫人物。

蒙古國的治安不好？
UB是地獄，一出UB就是天堂。晚上是地獄，一到白天就是天堂。車下是地獄，一到車上就是天堂。

蒙古人打架都很厲害麼？
據說以前在共產時期，蒙古人是唯一可以在俄羅斯明著欺負俄羅斯人的外國人。

蒙古人的素質高嗎？
一般來說在大紮哈裡賣菜的蒙古人起碼都有大學文憑，碩士、博士也不少，留樣海歸一片片。

蒙古民風很彪悍？
聽說過成吉思汗麼~喔耶。

我是說我去那會不會挨打？
如果你決定呆3個月以上，除非你不接觸社會，要不然挨打是幾乎不可避免的。唯一值得安慰的是蒙古人自己對掐的更厲害,而且這個絕對不是只針對中國人的。

如果挨打了要不要報警？
你想在被打第二遍嗎？

華人在那裡不安全嗎？
確切的說只要你是外國人，你就不會很安全。當然你要是中國人的話，偶爾在公共場合裡的確會受到白眼。但現實當中因為你可以魚目混珠，所以你會比白種人安全得多。

如果在大街上碰到新納粹怎麼辦？

我在蒙古生活了快9年，在留學生圈裡我也算是經常出去轉得人。即使如此我也沒有遇到過任何新納粹，在UB市民的眼裡他們的社會地位跟跳樑小丑差不多，往往你在蒙古國呆了很多年以後，非但沒能有幸見到他們，最後發現你還記住了一大堆關於他們的緞子。在蒙古真正的民族極端主義者都是羞於和他們相提並論的。——起碼留學生碰到的情況基本是這樣。

聽說蒙古國議員要求回歸中國~
千萬千萬千萬千萬不要在蒙古提這個事....

在UB出門，怎麼樣才能最有效的保護自己？
買輛車。

如果遇到危險怎麼辦？
平常碰到員警、混混、酒鬼摸樣的人，千萬要躲著走，如果他們叫你，千萬不要過去，你逃跑的話在99%的情況下他們會懶得追你，但不跑的話你肯定會很慘。要知道，如果你不幸被逮到，你很有可能會死的.....

那平常應該做什麼預防措施？
如果你要打算在蒙古國常住，一定要在家裡買一個跑步機經常練習，不僅僅是因為你的健康，要知道如果你跑得快，在蒙古有時它所拯救的會是你的小命（所以女孩子最好平常不要穿高跟鞋出去）。何況你總不至於傻到出去晨跑吧，要知道就連人家蒙古人都不敢的。還有就是最好找人合租，多多益善，更不要貪圖幾百RMB的便宜而選擇較偏遠的社區。同時身上最好帶防身物品，但在蒙古國帶刀出去是違法的。

如果傷的很嚴重怎麼辦？
千萬不要在蒙古國醫治。如果傷得的確很嚴重，請在醫院做完一些必要的包紮後，買一張日期最近的回國機票。

蒙古國的醫療條件那麼差嗎?
這是一件真實的事情，一外國人在蒙古國犯了胃病，去了幾次醫院都被醫生敷衍了事。到最後實在疼得不行再去醫院時，醫生也急了，握著病人的手激動的說道，你快回國吧，要不然你會死在這的。

聽說蒙古國窮？
300萬人坐有著150萬平方公里，而且還到處都是富礦。

但我聽說他們的生活水準很低。
蒙古國普通百姓的收入低是因為蒙古人很懶。這樣說吧，在蒙古國工地裡非法打工的中國工人一個月可以掙6000RMB,而且還包吃住。如果一個蒙古人夠勤奮，在這個國家是很容易出人頭地的。什麼你是外國人？那就別想了。

蒙古人愛吃中餐嗎？
這地球上有人不愛吃嗎？但是蒙古國的中餐館，大部分從老闆到廚子都是蒙古人，所以很多中餐館的飯做的超難吃。

去蒙古國看來只能在家做飯了~
你正說錯了。在UB印度飯、中亞飯、俄羅斯飯、阿拉伯飯、南美飯、朝鮮飯、日餐、中餐、各種西餐都一應俱全，而且絕對做得都非常地道，絕對家鄉味~且價格並不昂貴，一般4-5個人花個100多塊錢就能吃好，花個200多就能吃的很爽了。如果就你自己的話更便宜，但是具體餐廳在哪就要費心思找了。

蒙古國的日用品很貴？
在這裡的超市賣的都是洋貨。舉個例子，我在蒙古買的美產洗碗海綿已經用了4年，它的價格相當於國產貨的3倍。但我至今還在用它，而要是在國內的話，4年裡我可能已經換了上百塊兒了，所以最終你會發現在蒙古的日用品開銷其實並不貴。

蒙古國的福利怎麼樣？
看病基本不花錢，房價超便宜，甚至還有真正意義上的免費義務教育。作為蒙古公民可以在政府指定的區域裡自由選擇一片面積相當於一公頃的土地，且所有權是永久的。除此以外蒙古國政府熱衷於現金分紅，比如蒙古國未成年孩童每個月都可到銀行領錢，年輕人結婚送錢，老年人得病後還給撫恤金等等等等。碰到競選更是滿大街送錢，不論哪一個黨在上臺以後都會給所有蒙古公民發一筆價值相當於1000美金左右的獎金。

蒙古人不存錢？
見上面~人家沒有存錢的必要，人家也沒有後顧之憂。

UB的人口集中了全國的一半？
是可以這麼說吧。UB的常住市民110萬，流動人口20萬，還有30多萬市民基本都生活在歐美.......

UB的污染很嚴重麼？
這是一個很複雜的問題，光UB城郊就有3個國家公園，而且還是那種真的有很多狗熊、駝鹿、狼....的國家公園。15年前市中心有野鹿穿行，現在偶爾狗熊還會闖進郊區的民宅。但與此同時在UB市里的有些地方一年裡大部分時間能見度大概只有10米。

蒙古國的高等教育和留學政策怎麼樣？
四大國立大學裡的教員幾乎都是清一色西方名校畢業，甚至在一些社會科學研究領域排名比中國要高。蒙古國相當一部分高校的教育品質都要比中國的二線大學要好。而且蒙古國公民的大學學費大概只有3000RMB，還不包括各種減免，甚至現在蒙古國政府還在計畫取消大學學費。最讓人羡慕的是在這裡哈佛、牛津絕對不是夢，你會發現鄰家小妹拿的是劍橋的PHD。

最近發生的慘劇就有兩件，先是今年年初日本JEKA駐外蒙的工作人員又翹掉了一個（好象已經是第5個了），完了就是這次在我回國前不久有一個德國人在220被殺，他們的死因都是因為泡外蒙女人而招致的——不是沒有先例。如果你真忍不住幹了這種事，而且收尾工作還沒做好(通常也不會有好果子)～當她的BF出現在你面前把他的手伸向大衣內兜時，不要猶豫請趕緊跑——在蒙古國只要在警察局做個簡單的登記，持槍就是是合法的。所以光是在明面上每年就有不少外國人被殺，至於“失蹤”的外國人那就更多了，當然失蹤的人裡不少也是在野外失蹤的。何況你要是在蒙古國被毀屍滅跡的話，你就是再讓兇手本人到荒郊野外去找你的屍骨都是很難找到的。雖然這篇文章裡“死”字的登場率比較高，但我想說的是謹慎一點沒壞處，何況在大部分時間裡 UB的確不是一個治安很好的城市，的確就有那麼一些人就死了。

大量的牧民進城導致的底層人口普遍貧困的現象一直是困擾蒙古國政府多年的老大難問題。人們不是常說窮是萬惡之源麼，這句話在蒙古國體現的簡直是淋淋盡致，何況彪悍的民風加上極端的性格致使多蒙古人都走上了鋌而走險的道路，自然而然相對有錢的外國人在蒙古國就成了高危人群。從頭說起吧。大部分蒙古人因自身的傳統遊牧文化背景和現代城市文明格格不入的緣故，一般進城的牧民用不了多久就會揮霍掉那點可憐的保命錢，而他們又不能像偉大的中國農民工那樣吃苦耐勞，所以在蒙古國就出現了一個非常奇特的現象，高失業率的同時又有著嚴重的用工荒～你會發現UB滿大街的棒小夥兒寧可每天在大街上無所事事的晃蕩，也不會去找份體面的工作。

事實上在蒙古國想找一份好工作其實是很容易的，就算是不需要任何技術含量的體力活兒要是幹好了～那也是相當掙錢的。蒙古國的大部分工地和民企除了有不錯的基礎工資外，還有很高的加班費（工地大部分是按幹的量來算），如果一個建築工人除了完成每天必須的8小時工時外還能幹活兒的話，在+8個小時左右的努力，每個月可以掙到大概800-1000美金，我以前假期在親戚的建築公司裡幹過工頭，所以對這點還是很瞭解的。可說起大部分蒙古工人的情況話，建材被盜、打架鬧事和施工品質之差的事就先不說，一般少數能堅持下來的蒙古工人一個月下來的工作量大概只有中國工人的1\5。所以即使是蒙古國的建築公司也都熱衷於雇傭中國的非法勞工，事實上由於他們有更多後門可走，所以他們雇傭的中國民工數量很多時候都能達到中資公司的幾倍。

但公平的講，我對蒙古國的印象整體上還是非常不錯的（主要是UB不好）。在蒙古國的外國人通常要經歷這麼兩個階段，第一個階段是大厭，這一點上面已經說的夠多了。但不管第一階段有多長，只要你在蒙古呆的時間足夠長，你肯定會進入第二個階段，那就是大愛。對此我不想說太多黏糊的話，就說兩件我自己親歷的事吧。有一次我忘了我的簽證就要到期了，當時離最後一班火車啟程的時間只差幾個小時，但等我沖到火車站的時候我才發現錢包丟了，可不趕緊上車的話，我就可能要被拘留了（請參考上面的內容），大概是我的表情比較激動，一位素不相識的蒙古人看到我，過來問完情況以後直接就給我墊付了回程的車票錢，要知道對一個穿著並不闊綽的普通人而言，這筆錢也算不少了，他給我留下一個電話號碼讓我回頭還，完了他就像做了一件很平常的事情一樣就走了，整件事就發生在不到一分鐘的時間裡。還有一次我在 mingiin大草灘上碰到了大概幾萬隻的黃羊大群，當越野車鳴笛瘋狂沖進鹿群中央的時候，我永遠也忘不了那個場景，當你掀開天窗仰望四周時，望不到邊界的羚羊群就像大海的浪濤一樣洶湧的起伏，為之抖動的大地和揚起的塵土的震撼是你永遠在城市裡所無法體會到的。

總之蒙古國與其他亞洲國家截然不同，它寒冷、乾旱、人少、遼闊、富饒，是一個動物比人還多的國家。而蒙古人也同樣與其他亞洲民族截然不同，他悠哉、強悍、耿直、愛恨分明、粗枝大葉，蒙古人可能沒有什麼小聰明，但他絕對不是沒有大智慧。我想在結尾處引用一下史達林對蒙古人的評語：蒙古人就是這麼一群黃種人裡的異類，他會顛覆你對黃種人的所有印象，他們是最不像黃種人的黃種人——據說這話是史達林在蒙古總理GENDEN扇完他耳光後不久說的。

中國人：你們蒙古沒有海，為甚麼要設有海軍
蒙古人：你們中國人不也設有文化部嗎

==完==

識得有個朋友同我講蒙古女仔一般都係好大波！ 又好渣手！ 我朋友仲有同條蒙妹聯絡， 佢一直話等我朋友畢業去蒙古落地生根，咪傻啦，邊可能去呢啲落後地方

圖?

唉其實我都估到無圖㗎啦
係我估唔到咁撚多字少少形容都冇啫

點識

你一句蒙古妓女引到幾多人入黎等睇圖

蒙古女仔相呢

講到地獄鬼國咁

又玩old news

其實蒙古妹係咩樣？

唔知幾多年前睇過

我第一次睇呢篇野個時舊登仲叫緊我係中國人

content farm

屌 支那content farm

樓主老母俾成吉思汗插完黎？
圖呢屌你老母

以為有圖...

有冇15年+歷史呢篇野

我淨係知道.雞都叫唔到就會死左囉..你呃9我入黎..迫我睇晒你的文字.圖都無張

屌你老母咩,入黎幾千萬字圖都無張

想睇蒙古巨星圖

不如話甘肅

屬文字討論#mat

圖呢屌你

成個習總咁樣

屌成日發d on9gif圖
load哂先知垃圾圖

王李丹妮雖然係河南出生，但佢係蒙古族

又係呢篇content farm

呢篇文睇過十次

救樓主
以前睇過呢個裸模就係蒙古妹

有蒙古症

不了

咁都上到熱門

幾十段字，圖都冇張
點打J啊

摩牙

但蒙古女孩老勾引我，我也是個有血有肉男人啊~
到時候你會後悔為什麼當初沒有割掉自己的JJ。 點解?

想自殺嗰啲可以去蒙古叫雞

UB係乜

連登抗爭post永遠輸比咸濕post

當你係馬咁樣騎

烏蘭巴托

如果傷的很嚴重怎麼辦？
千萬不要在蒙古國醫治。如果傷得的確很嚴重，請在醫院做完一些必要的包紮後，買一張日期最近的回國機票。

有無聽過蒙古大夫

tldr

大陸垃圾文

有冇片link，想重溫，我記得佢被人問鐘唔鐘意中國😂

返緊工 定 純粹全裸寫真 ?

王李丹妮？

正到仆街

唔係想睇字

點解蒙古女人好恐怖

床上超大食？

想見識下

身材係幾正
但係樣就麻麻地

好似叫Angus 之類 捷克人影相囉嚟賣 Twitter search 應該有啲

呢篇文有廿年

屌你老母 呢篇野起碼十年前

我見過不下五次

奴隸心態
去邊都係做奴隸

純文字討論

之前 識得有個朋友有個大波妹同學係蒙古人，超級有錢

Fenna

蒙古人係咁?

純文字?

圖呢屌你老母

唔可以屌蒙古女人係咩原因？有性病？定會俾人打？

鬼佬最鍾意呢啲樣

而且身材咁正

一定比鬼佬玩到殘

仆街，咁大段字，碌到到最尾竟然真係純文字討論

識騎馬 好癲

睇過
留言笑到我扑街
半夜三間約出黎緊係打友誼波
人地都單哂眼，條大陸仔都係仍然玩電話，
問埋政治果類洗腦低b野

明顯似臺灣多啦

最近發生的慘劇就有兩件，先是今年年初日本JEKA駐外蒙的工作人員又翹掉了一個（好象已經是第5個了），完了就是這次在我回國前不久有一個德國人在220被殺，他們的死因都是因為泡外蒙女人而招致的——不是沒有先例。如果你真忍不住幹了這種事，而且收尾工作還沒做好(通常也不會有好果子)～當她的BF出現在你面前把他的手伸向大衣內兜時，不要猶豫請趕緊跑——在蒙古國只要在警察局做個簡單的登記，持槍就是是合法的。所以光是在明面上每年就有不少外國人被殺，至於“失蹤”的外國人那就更多了，當然失蹤的人裡不少也是在野外失蹤的。何況你要是在蒙古國被毀屍滅跡的話，你就是再讓兇手本人到荒郊野外去找你的屍骨都是很難找到的。雖然這篇文章裡“死”字的登場率比較高，但我想說的是謹慎一點沒壞處，何況在大部分時間裡 UB的確不是一個治安很好的城市，的確就有那麼一些人就死了。

超過10年前, 係澳門18桑拿, 屌左件蒙古妹, 一試難忘,
幾個月後諗住番卓, 已經無做了, 唉, 遺憾

咩嚟

支那人訪問蒙古女仔 問埋d sup9 政治野 係禁問何女仔做咩唔鐘意支那

有無關鍵字search下

蒙古人好撚憎支狗

蒙古鮑

蒙古突騎點睇

有圖啊

支那on9仔

個樣好似IU 個大陸仔好弱智~ 自己英文垃圾到咁 仲話鳩人 笑撚死

呢篇野冇十年都八年啦

香港小學生講 i go to school by bus都順過佢

趙敏係臭雞

條女唔差喎

篇嘢小學睇到我就30歲

一路向西騎馬

蒙頭入閘

Zoom睇好似有灰甲，公眾地方赤腳真係好易感染

支那閪真係去到邊都係得政治
要理人地鐘唔鐘意中國 點解

佢咁撚樣英文都可以溝通

tldr'

求其貼個趙敏都好呀
我屌你老味d字密到標點都呼吸唔到

支國kknews

同一埋朋友去過一次，因為有朋友係蒙古人，所以好好玩，出效外真係人影都唔多隻，騎住隻馬周圍跑睇撚住個景真係好撚爽

ub就城市啲但都係2,3線城市咁款，但啲女真係幾正，個個又高又白滑，夏天著短褲有一半會露個屎忽蛋，佢地啲妝普遍都係歐美溝妝，但又完全無違和感好撚exotic，仲有啲會化韓妝嘅。

入過一兩次club同bar，啲女著得勁少同埋跳得好放好淫，同埋因為我地外國樣都好易埋手佢地會主動磨你，但係我地個蒙古friend就話盡量唔好，因為啲蒙古佬見到會呷醋會打鳩你，佢地仲要個個好撚高大(個個都成個成吉思汗咁咁撚好抽)

去蒙古一定唔好講普通話，佢地好憎中國，講英文其實最好，雖然啲的士會即刻收貴勁多，但啲女聽到會濕撚晒好撚熱情

sorry無圖...

蒙古妹落club玩得好放 真
蒙古妹肯瘋狂用英文同黃種外國人溝通 真
蒙古妹相對上唔痴支那仔 真
蒙古妹崇尚韓風 真
蒙古妹唔一定靚但成件事係正 真

利申: 係歐洲識過

即係媾一個蒙古妹會即係比葡萄蒙仔打撚死

有冇趙敏

去過。
女高大，遊牧民族feel，正唔正就見人見智。

地大，人少，路況差，
但乾淨過大陸好撚多。
Campsite衛生唔差過大陸。

食物多數肉類，肉平過菜。
肉類係當地綠色食品，好撚好食。

美金蒙元互通使用。

即係有得睇，無得食

危唔危險

標題講妓女你俾咁大篇文我？

有冇問吓蒙古仔係咪真係講到咁躁狂症

On9仔 N年前考古文

服咗你

name: Agnes B

又唔算好燥狂既，但係佢地好中意用武力解決問題佢細佬講緊小學生已經成日係學校打架

香港機場人應該知～ (蒙古航空)

識得兩個都幾靚

大件？

165-170 身材唔錯 有腿有波

點識？～

讀書識 但佢地係講普通話㗎 英文麻麻
聽有個講 好多中國人同蒙古人結婚之後，生出黎嘅小朋友係拎唔到身分證，有本passport，但國籍係寫Chinese（佢俾我睇過）

香港讀？～

明白 香港見到的都是大媽款～

膠post stop plz

舊文重貼不可取

好似幾靚女

講到好想落蒙古club yo下女

無問依樣
但佢地都prefer識下外國男
用身體投左票

呢篇野有無十幾年前

唔磨得咁落club做咩...

有得睇冇得磨係慘㗎啦
但唔敢冒險磨磨下俾人打，始終個朋友講到咁嚴重

蒙古妹都幾正
呢條蒙古妹擺明想比條大陸仔食
條陸仔帶人去食pizza

有無見到其他外國人溝先

呢條大陸仔真係ON99
IU咁既樣.....仲要係條女主動識佢先, 係條街
死唔死.................所以大陸D小粉紅真係ON9
你做豬, 飲飲食食好過啦, 人地鐘唔鐘意中國關你撚事咩
見完你仲加唔鐘意

個時平日唔係好多人，同埋個個季節無咩遊客

咁姐係點解唔可以搞當地女人
完全冇解釋係咩意思

仆街基界賤種貼撚完content farm未呀

你老母都好大波被人輪緊

Pull

以前識過蒙古女仔
都係大波白滑
仲要高